覺唔覺得1894嘅夏天只係一時衝動？

原本只係想玩下
估唔到玩大咗

如果唔係日本仔侵華個陣都未必會殺得咁爽

覺屋企張床要人

只係兩方政見不同的人士互相毆鬥

北洋水師以為自己亞洲最強，都唔當日本仔係一回事
唉，一時衝動太輕敵了

聽中學阿蛇話 本身有機會贏
利申 中三程度中史

又黎?

覺唔覺得1937年既冬天只係一時衝動？同支那人玩下捉伊因就俾人屈做百人斬咩大屠殺

無
on9 戰術，技術軍力又差人成條街

當年廣東水師隻廣丙號俾北洋水師夾左上戰場，仲日軍俘虜左，廣東人同日本仔解釋：我地兩派人黎㗎，俾返隻船我ok?

日本仔竟然話：你地全部都清國人，咪分化啦

好奇一問，1984年係發生咩事？

甲午
光緒因為運兵船比日本打沉左而宣戰
李鴻章其實係主和派唔想打

輸硬 就算果次唔輸 下次都輸 清朝海軍由只識陸軍的李鴻章決定 佢再叻都捱唔住

1984

正常，佢都知睇得唔打得。

BIG BROTHER呀

覺唔覺得1789年嘅夏天只係一時衝動？

巴打法國人？

係呀我地法國人好撚衝動

當年你地真係玩得好大
RESPECT